跌個少少就話股災是咪on9

係咪想引人入熊呀！嬲屌

成班比人挾到上哂腦